好想呃自己咩都冇發生過

但一切都歷歷在目
你開心
又掩蓋唔到苦痛回憶
你抑鬱
唔通成世都係咁
相比大悲大喜
有經歷既人
或者都已經冇咩真正值得開心
亦已經對痛苦麻木
到頭黎
就只餘下生存
無聲無息行埋人生最後一程

玩動森=w=

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》